iPhone 12 發佈會 誠實豆沙包版 | 懶人包

5G 5G 5G 5G
Pro Pro Pro Pro

push

Apple:5G 5G 5G 5G 5G 5G 5G
施政報告： 大灣區大灣區大灣區大灣區
一國兩制一國兩制一國兩制
國家安全國家安全國家安全

除左 5G 就係PRO

🙏🏻

一早有post啦